人民日報以為自己可以好似老衲- 咁撚搞笑?

收皮啦

老馬認同